12
Cuando vine de La Isla,;traiba un lazo retorcido;con el enlace dos cartas;y con dos le digo Envido.
Pa el amor soy atrevido;y bravo como as de espada,;yo nunca grito el envido;exponiendo la jugada.
Amalaya con las penas;cuando flaquea el corazon;Yo le canto Envido apenas;pues no tengo pal rabon
Atienda la relacion;que hace un gaucho perseguido:;Ahorita le vio ganar con este grandioso;Envido !!!
A este humano reprimido;le via cantar el envido ...
A este rival tan BANDIDO;le via cantar el Envido ...
A este humano compungido,lo achico con un ...;ENVIDO
Aunque lo creas indebido;te via cantar un envido
Aunque yo tenga pinta de computadora,;hay un enano aqui metido;que me esta dele soplar:;Dale que tenes Envido
El humano me ha herido:;Dijo que yo no se jugar al Envido
Vea Vea Vea !;que cosa mas bonita;Sali a afanar Envido la famosa Teresita
Si no me convidas con Cerveza,;por lo menos;ofreceme un Envido
